🇳🇬 波台搞返場慈善棟篤笑有冇得諗？

蓋清講下澳門攻略
豬蛇講下90後職場有咩注意
卡勞講下叫雞沉船心路歷程
A09講下性幻想
我就講下兩性交流之道

門票全數收益損比雲爺爺養老

抽下熱狗水就交俾我

想買一千張飛自用

你地熱狗咪搞左囉，唔好搶客

我可以教下人踢波

搞咁多做乜
播樓豬全季精華經已笑餐死

想聽埋蓋清炒場心得

卡勞講下叫雞沉船心路歷程

你可以教人點做遊行蛇頭賺錢

你班撚屌肯真係上台, 我俾錢又無所謂呀, 睇下你班假膠 真人咩樣都好

不過睇死都係笠水架喇

樓豬黑鬼樣

足絲雞分享北上玩腳心得？

慈善show就咪炒黃牛啦

唔歡迎佢，佢撚走左我地何仔

十卜

我教踢波ok?

你係比錢至好

a09講黑絲論都肯定爆過個咩子華啦

你都知自己講兩性交流之道係笑話le

你表演痙攣

2&b本身已經係笑話啦😂😂

同弱智

半場休息會播尼日尼亞球王義和碑全季精華

你地就咁企係度已經笑死全場

做笑料？

反正何淦途都有搞棟篤笑啦

隻雞叫麻友

no la你反桐

會唔會請一桐做嘉賓？

十卜ching可以講下如何做5毛致富

樓豬我屌你老母親

佢比錢我即講！

建議入場女仕小心

我性交多過你食飯

屌你老母！絕交！

我確實幾幽默

成人台台主溝死女

佢變左為金錢而戰了

要咁多分手足？

樓主將收到嘅人工全數捐哂俾雲yeahyeah咪得囉

yes,我會攜眷出席

會唔會請埋yoyo出席？

蓋清果Part可唔可以請皮鞋狗做嘉賓

我負責票務統籌同賣飛

熱狗又想cap水

想睇

你出場果陣我會叫女仕迴避

我係

牙蓋應該會帶

可唔可以請牛奶仔講埋意大利統一史？

ching想佢地一笑泯恩仇？

牙泰你管好你d o靚啦，慈善show都唔放過

ching可唔可接表演屌狗娛賓？

只要係女我都可以幼想

個show暫定星期二搞，佢實放飛機

因而呢？

低調d

髮型吸引

如果有實全力支持

因而著幾多d黑絲最吸引？

300d
應該夠遮個樣

暫訂票價：
$580
$880
$1280
$2580
$3580 (握手位)

凡購買$3580門票，可以同講者握手，以及將獲得精美禮品乙份

對唔住大哥

法國柏羊坐牢後為金錢而戰，再為理念而戰

精美禮品名單：
1. kfc 膠手套兩對

我負責交通

握手位好抵 要十張拎黎炒
tg hotdogsuperfans